曼聯會唔會好似鷹眼咁講：「don't give me hope」

利物浦咁講岩D

鏝城棄埋歐聯保英超wo